有冇師兄用過Pioneer Rayz Plus SE-LTC5R

Lightning耳機尼講 最好係咪佢